呢次武漢肺炎令到全世界仆街，其實係一次好有效既大型民宣，各位要好好把握

日本，意大利既防疫意識同誤信支那假情報等等既國家預計2個星期會大仆街，什至醫療崩潰死好多人

得返反支共唔信支那既國家無事

到時各位踩我幾腳之餘要同佢地解釋事件來龍去脈
佢地比武漢肺炎打醒有切膚之痛之下應該聽得入耳

麻煩各位預備好完整英文材料打好youtube同twitter戰線

youtube其實可以用twitter share出去，放大youtube流量

push

其實全世界自己都有眼睇

大家不妨推一把

Push

We did tell u
Did u listen?

無意中見到一個完全無關hk 既ig ac share 有關武漢肺炎既post
原來有啲外國人係咁睇

Thenothingnobody 將武漢啲上門捉人片當咗喺香港

非常同意

無錯！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

冇錯！
仲要將 世衛 WHO (PRC)
淡化初期疫情嘅來龍去脈
娓娓道出

叫世人防犯呢啲 謊言機構
因謊言畀疫症更可怕

全球反共

就在今天

而家唔係恥笑其他人嘅時候
襯開始有人唔信支那同who
我地應該再加強國際宣傳
一齊聲討支那同who 隱瞞疫情

順便可以解釋下點解香港咁近蟲國
爆得好似仲少過其他國嘅原因(沙士前科、唔信共匪呢D)俾其他國家警惕下

無錯，反送中仲擋左批生化武器

推推推

推